我同各位被fake嘅巴打道歉

我認我推咗幾下 我知錯啦 一時貪玩 唔知會搞出大頭佛
大家要屌就屌我啦 如果大家覺得可以發洩到嘅話
千其唔好因為咁再唔出嚟啊

我都有推

推

要屌就屌 罵不還口

樓主你推番你個南亞文宣post啦
玩膠嗰啲由佢沉

收到

真係好嬲鳩
擔心左成晚
屌晒你地老母

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

儘管屌 我知我衰仔

成班人真係冇撚諗過後果 把口道歉有用？

同林鄭有咩分別啊

屌你有撚用呀？

push

屌你老母蝻

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而下次唔出啊

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

幫推正經post

多謝手足
不分化
唔好俾人帶到風向
大局為重

我地知錯啦以後唔會啦

同出左去嘅巴打道歉呀！

屌啦 我唔會駁你嘴 因為我知我抵死

對唔住啊各位巴打絲打

唔理你

你落去深水埗傳道

下次要見你帶班南亞人出黎